其實係咩令到機鐵停咗?

巴打不合作?
黨鐵自奄?
運狗?

運狗
運機場職員 旅客

即係唔做「街客」生意?